【自卑撚/葡萄撚請入】呢種階級制度你buy唔buy？？？

個階級制唔係以前果種上面可以踐踏下面果種殘暴階級制
而係每個人都會根據先天基因(樣貌, 身高, 才能)分等級配去同類級別既人到一齊生活, 共事同競爭
咁自然可以唔洗擔心百費努力, 因為再冇人會比自己勁n倍

你地buy唔buy咁既制度?
如果唔buy, 又係咩原因?

共產主義？

高級個群冇人甘心做下把位
低級個群成唔到事

我諗類似啦
但唔需要眨低勁人, 抬高廢人
就算你點樣眨低勁人或者抬高廢人都好, 基因呢個要素都唔會變, 點都唔會變成完美既共產

見你咁講我假設你係中中挺挺果班
咁你自己又會唔會enjoy係呢個環境生活

除咗基因最好嗰班，其他絕育絕種

點解? 大家既圈子都唔會影響大家, 各有各生活, 點解要基因冇咁好果班絕育?

個system一定要係最高級果班設定出來否則無人buy
然後高級果班會學識奴役低級果班
而低級果班根本無能力反抗 只會任人魚肉
呢個 system入面只要你唔係最高級果班
你都會俾人撚

咁似「美麗新世界」個設定既
不過佢個階級係受精前已經設定

但你已經假設左最高級果班一定會控制人奴役人

不如咁, 如果最高制定者係人工智能, 完全中立
假設個系統完美分配冇干預
你buy唔buy

咁你buy唔buy

冇錯，A系統內既野去管理A系統會有bugs,我認為要一個B系統先可以管理到A系統（系統外既系統），而且B系統必須要高級過A系統（高文明）

當B系統係人工智能
完全中立, 比人類更高智慧

擁有反核武科技
人類完全被管理

唔好當四層咁少啦, 當1至100級分100層啦
當分配機制好準啦, 唔洗諗有誤差啦
咁你覺得點

唔洗諗到咁複雜啦, 冇咩核戰爭呀, 唔洗諗點樣最有權力果班人可以點樣奴役人
我只係想知, 你身為一個普通人, 會唔會想係一個大家都差唔多咁高咁大既社會到生存

失去比較意識的社會帶來的只有死亡

我上面提出（系統外的系統）係只有極端情況下先會出手的制度

例如：某平衡機制被破壞

命運計劃

有比較既社會你又會自卑又會嫉妒最後辛苦既係自己
比個完美分級社會你又話失去比較意識既社會只有死亡
我睇唔透

咁呢個生活團體入面仲有冇家庭呢樣野?
如果照你上面所講, 係呢個團體入面既男女會比團體分配一齊扑野生仔, 所有新生嬰兒交由團體集中養同埋陪訓再跟先天基因再分配

咁重要既野我竟然諗少左
但我諗下先, 問得好